張建宗：到底我出黎做乜⋯

冇糧出咩屌你老母

政苦只係care d 玻璃

冇份出黎嗰個準備祭旗

搵唔到鄭若華

好似話四十萬一塊咖

背景板

咁平？
下次買夠四百萬一塊
一於搵禮頓搞

企街囉

心諗你地出黎咪得囉
半夜都要出黎企
仲邊有精神捕住個市